交友apps最新騙徒手法

是咁的
其實交友apps 美容雞倫敦金我就聽得多
原來因為疫情而無得開既美容院轉行sell 中醫

各美容雞鴨入侵交友apps, 連比較清泉既CMB都有
佢地未必一同你傾計就sell, 可能都會傾返兩三日先約你出街食飯，再借機會講下自己以前身體/皮膚唔好，再約你下次話介紹個中醫師比你調理身體

其實一上到去就feel 到出哂事
聲稱雅蘭18樓間美容院因為疫情close 左
所以呀中醫師就被迫喺19樓租多個單位幫人睇症
入面都係一pair pair 一男一女等睇醫生
但留心聽落就知大家都係新客
你睇完醫生就會有姐姐sell 你中醫plan
心諗屌你睇中醫都要有plan
價錢由1300-25000 不等

最後我都係睇完醫生被迫比左1300 學費拎左7日藥
我認我蠢比人呃，好彩我都係最後比左1300就離場
但聽到隔離小毒毒簽左15000，又有人簽左6000
希望大家新一年唔好再比人呃
亦希望各美容雞鴨冚家剷，呃人都唔好呃埋人感情
做傳銷係無好下場

完

唔對路咪走人，點解要畀錢？

因為睇完先傾plan

轉黎玩Friendie 你遇到sales/簡體字/警犬可以舉報 一定封帳號
仲會補償返quota俾你

聖誕節出，出左兩三星期左右

好驚又再比人呃我蠢

冇咩女女用咁啵
btw加油 有dl同用支持你

好心屙督尿照下自己個樣先啦
又唔係特別高大靚仔，點解D女會無啦啦搵你傾計呀??
點解世上總係會有你呢D戇鳩仔中伏

傻仔錢真係易呃
D手法一撚樣

都係話英文唔好
皮膚唔好
身體唔好

有冇咁蠢呀
要中過一次先知中伏
下次轉過其他野又中過

因為我會filter左淨係show 最近上線既女仔

所以可能比較少人 但其他交友app 唔會理呢d

痴撚線點解要跪低俾錢佢

睇左唔攞藥都要比錢？ 聽到要錢即刻走先岩

咁都要比診金

傾完plan 話考慮吓先
就可以走

傾完都可以走架

診金隨佢up咁 伏伏 公開佢個樣啦

係咪要調理下個腦

大家玩apps 果時可以google 下對方電話
如果junkcall 有record 都9成9有問題
我都係唔想大家重覆我既on99 經歷

玩CMB出事？

係
依家CMB 都混入哂呢d人

開樣啦

邊間

佢間野19樓無名
但打單見到係neo skin lab
好出名既黑店

原來早在2018年就已經有人同我一樣咁蠢
名都無改過仲撈到今時今日

假扮fd真sell美容？

勁

點解遇到警犬可以舉報

唔算新 兩年前約過人食飯都試過 最尾冇上到去

聲稱雅蘭18樓間美容院因為疫情close 左
所以呀中醫師就被迫喺19樓租多個單位幫人睇症

^ 美容院同中醫師有咩關係？

識fd講身體/皮膚唔好?
bye9bye la

點解咁戇鳩
正正常常有咩醫生好睇

佢話個中醫師係美容院請返黎既，本身一直喺美容院入面睇症，但疫情關係美容院唔開得，所以就租左樓上另一個單位睇症

識咗冇耐就懶熱情同你話去邊去邊都醒水喇
咁多人俾人呃都唔吸取教訓

係咪冇個中醫師嘅電話，又然後話佢要識人先睇到症？

都唔係新招

即刻走啦 仲比錢

以前已經有睇中醫呢招？

我寧願打交入差管 都唔撚比

一直都有美容閪存在架啦

無

蠢咩尻

自己尻痕又情聖上身
根本就抵撚死

樓豬會唔會食啲藥

痴撚線，中醫雞都有，好撚恐怖！

1300蚊睇中醫好撚貴啊

[Tg] 放低TG就會有人搵? (103)

Sorry 我無尻

不露奶就混蛋

如果上去無比錢但有留低個人資料，會唔會有咩手尾跟

其實諗返又應該唔會
不過果一刻只係好想快d 走

但你係有留個人資料？

電話同名

有潛質做潮文

未見面嗰陣，佢話自己做咩職業？

套都差唔多
好快識分

你慘啲，我只係俾人喺whatsapp sell中醫有幾好，我唔同意佢嗰套，最後同佢吵大獲， 佢就冇咗條水魚

樓主柒完仲話隔離簽萬5蚊plan
真係笑到
50步笑人100步

係APP美男俊女SHOW 樣9成都係SALES

話做marketing 架佢

樓主有冇tg 想詳談

差不多經歷

鳩痕就打下J算啦
咁撚冇腦唔好搞咁多野

以下呢間？

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

中醫雞

又係果隻支那臭雞 Crystal Li 李婉瑩

呢個騙徒？

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

好似唔係呢間
我估佢地個office 喺太子果邊既
之前喺網上面搵到張美容雞鴨list 都見到果個人個名

中醫鴨黎架今次

真係好可悲 做個朋友都係有原因

tg: aruli1234

支持樓主公開隻中醫鴨名同相
等各位巴打/絲打玩9隻中醫鴨

你係絲？

去過上去中左伏

我係真絲呀

可唔可以分享下
等大家提防各陷家剷

咁on9次次約呢d撚樣出黎都淨係帶八達通同2舊現金食野,仲要佢aa好多次免費清埋黑頭之後唔簽野走左

我搵到個google doc list 啦
入面有好多雞鴨電話

佢咩樣咖？等大家警惕吓

見有幾位巴絲都tg 我類似經歷
推返上去比更多人見到

樓豬不如同我傾算

洗鬼咩 一開始傾幾句就拎whatsapp就係啦

其實正常女仔唔會主動問人拎電話，除非條仔超有錢

都唔一定 但一定係要傾一段時間先交換電話

想知道個千三蚊包啲咩

其實都傾左一陣先交換電話
同埋佢地進化左
未必一見你就會提中醫
係可能言談間好自然咁講少少，之後最尾再問你想唔想睇下中醫呀咁，下次再約出黎食飯順便睇
總之入得雅蘭中心就一定無好野啦

包左7日藥連診金咁囉

咁除翻開七日藥又唔係貴
算啦當調理下身體

呢啲傳銷撚嚟咖啵

正品中醫？

我上名冊查過
真係香港執業中醫師

個中醫叫咩名
係咪又係雅蘭

唔知
佢約我聽日去

有間呃人買套票嘅中醫診所叫正品中醫
呃到開左幾間分店

有時係街見到d 皮膚差過我既人話我皮膚差要學佢咁用啲咩咩療程 真係想問佢係咪冇照鏡

咁你去唔去

低B仔
我約出嚟只係為咗屌閪
除咗開房或返屋企唔會去其他地方

考慮緊上唔上去聽佢9up

去偷拍佢地個欺騙手法

最後冇去

今次呢個係雞定鴨

做傳銷死全家
中醫都有得呃 痴撚線

又係中醫？

識無幾耐就介紹呢樣嗰樣, 你咁都聽唔出有問題

千零蚊當交學費啦

仲信交友app 男女不平等玩嚟做咩

以家玩交友APPS真係要好小心，好多人真心諗住識朋友，但好多人用來揾食。通常要衰過先學得識。。。
美容係最多騙徒，大家要多留意

慘得過佢自己講最近開始爛面
因為本人而家爛緊面
好心提佢要及時睇醫生
點知俾人當美容雞
唔識尊重人祝佢一世溝唔到女

仲有按摩

睇中醫都要PLAN 你當我藥煲咩

啱啱中咗招，交咗1300就走，好彩冇留卡資料

有女搵你睇中醫已經唔撚對路啦

點估到

頂，前幾日見完網友先識google佢電話
真係 係個list度出現左
但佢又冇sell我野，唔知係咪我皮膚本身好，所以冇野好sell...

唔知係咪又係同一隻中醫鴨